其實宜家香港應該全面封鎖！

所有市民唔好出街，除非經過檢驗／疫情降溫先準出街。

樓主ive仔？

放晒入來先落閘？

弱智？

全中國所有嘅省份都要封鎖，例如福建省嘅人唔準出福建省，其他省嘅人都唔入去。

全面封鎖即係連關都封埋

緊急召集因航MarcoPolo member！！

如果唔係嘅話一定會大爆發！

其實全港市民罷工
同出走香港
可能先逼到政府做野

走出香港 之後索性放晒啲大陸人落嚟種族大清洗

可能會令到大家出唔到去旅遊，但至少起碼可以減低病毒流動

會覺得有幾何級 爆發
因為香港人密度高
個個住劏房
去邊度都細
搭車迫

所以更加唔應該出街，要檢疫人員上門逐家逐戶檢疫／疫症降溫先準出街

封喇屌